# Planejamento da Sprint 11

## 1. Resumo da Sprint

__Número da sprint:__ 11

__Data de início:__ 19/05/2018

__Data de Término:__ 25/05/2018

__Duração__: 6 dias

__Pontos Planejados:__ 23 pontos

__Membros ausentes:__ Nenhum

## 2. Papéis

- Scrum Master:
  - Diego França

- Product Owner:
  - Mariana Mendes

- DevOps:
  - João Sconetto

- Arquiteto:
  - Victor Arnaud

- Time de Desenvolvimento:
  - Daniel Maike
  - Elias Bernardo
  - Gabriela Medeiros
  - Geovana Ramos
  - Guilherme Guy
  - Joberth Rodrigues

## 3. Pareamento

- Daniel e Joberth

- Elias e Geovana

- Gabriela e Guilherme

## 4. Planejamento da Sprint

A Sprint 11 foi planejada para, agora que a funcionalidade do prontuário do paciente está mais desenvolvida, ser aquela na qual iremos fazer a história de gerar um PDF do prontuário. Além disso, haverá também uma história para a criação de uma fila de espera para consultas.

Outras coisas que foram planejadas por nós para esta sprint foram refatorar o frontend para a inclusão de uma sidebar e melhoria da usabilidade da aplicação, além da integração contínua do microsserviço da curva de crescimento ao restante do software.

## 5. Mudanças

Para esta sprint não houveram mudanças significativas com relação à sprint anterior.

## 6. Backlog da Sprint

- [TS98 - Refatorar o frontend em busca de uma usabilidade melhor](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/236)
- [US99 - Fila de espera](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/237)
- [US100 - Gerar PDF do prontuário](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/238)
- [TS101 - Documentação da sprint 10](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/239)
- [TS102 - Integração contínua do micro serviço](https://github.com/fga-gpp-mds/2018.1-Dr-Down/issues/240)

## 7. Risk Burndown

![Risk Burndown da Sprint 11](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/436/957/full/riscos_S11.png?1527324908)
